一人一個誤入邪教聚會嘅經歷

我先
去左荃灣611靈x堂一個聚會
比人話我長短手嚴重
話要幫我治療
拉咗我上台up左幾個哈呢路亞同埋一堆shublababala
跟住話我已經得救
叫我信教
跟著就俾大粒嘢的左入房
話我將要落地獄
唯一解藥是信主
哈呢路亞

答佢: 驚乜9呀，我依加已經係個叫香港嘅地獄啦

教主叫我試屌女教友
一人屌一下屌到射為止

中學有宗教堂，個miss一開波就稱我地有個上帝，係全能全善全知，創造世界滔滔不絕，叫我地唱歌崇拜佢。我心諗屌你咩造個咁撚卜街既世界俾人類自生自滅，仲要水到班未識社會世態炎涼既中學雞入教，以為世界好美好。一定係邪教。

x糧堂？

你應該回佢:唯一解藥係睇醫生啊屌你個閪

所有宗教都係

班教友係咁鳩叫 殊樂畢比